唔同隔離廁格既人一齊出去係咪屙屎既禮儀黎？

係 隔住木板同個男人一齊屙屎 唔撚想見到佢個樣
男人老狗怕乜春野

中文攞u？

有時你以為佢唔出, 一出佢就出左

你？

聽沖廁聲同抆廁紙聲 如果佢唔沖廁一定要屌柒佢

大家聽住對方bilibulu 完事仲點面對大家
大家男人有共識啦呢d野 我抆屎先咪比我出去先囉

我會開住門等佢
然後等佢主動入黎大家一齊含下,
舒服d
咁先覺得美滿

係
自己屙完聽到隔離無動靜就先發制人

yes, 尤其係公司

hehe？咩你出我出

一齊出去 好尷尬

唔同廁格 嘅人 一齊出去
唔同 廁格嘅人 一齊出去

抆完屎著好褲我會竪起耳仔聽隔離廁格、出面尿兜、洗手盤聲，冇聲嗰一刻即刻出去，未試過有人見到我痾屎

多數見佢未出嚟都會敲敲門話等埋佢

隔離呀

靚女係唔痾屎

之前喺舊公司會同同事組團去一路屙屎一路吹水打機
打夠本先一班人咁返埋位hea到收工

上一刻比d屎味隔離聞，下一刻就面對面

可以解釋做動物既本能，要係無人同穴全既地方痾屎